( 建國請廣傳 ) 我要國歌嘅symphony譜！！！我要人人一支黑紫荊旗

如題，有冇人有願榮光歸香港嘅管弦學譜，求share！

依家各大商場差唔多每日都有人嗌口號唱國歌，有必要有份分每個樂器聲部嘅symphony譜，廣傳出去。

建國呢啲講緊嘅係歸屬感同一啲標誌性嘅嘢，例如黑紫荊國旗同國歌等，必須令呢啲嘢普及於市民。其實大家要多啲舉黑紫荊旗，rather than美國英國旗，一黎我地必須建立一啲屬於香港人嘅嘢，二黎喺前線有旗更加可以振奮士氣！

所以希望有本地音樂人可以執一set symphony譜同總譜出黎，等大家無論玩咩樂器都可以練熟自己嗰part！唔該香港人！

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告